2019革命記憶，你記得嗎?

好可愛
如果有埋推走白頭佬就好啦
幫你推下啦

頭已側